大家究竟認清香港文革批鬥嘅幕後黑手係梁振英未？！佢仲要乜火都燒佢唔到！！

咁撚樣去鼓勵批鬥

梁振英你真係去死啦

黃藍個藍係佢搞出黎！

佔中時期咩周庸 李思嫣 宜家何妖

狂搞人民鬥人民

成個烚熟狗頭咁

係堅尼地道有佢的辦公室，幾時拜訪？

死仆街！

雨革之仇始終要報
要求美國加佢名

呢個人傻左之後真係好危險，仲要冇野可以制衡倒佢，有冇計？

有冇最後一張的清楚字的圖片 ???

棧戀權力到痴咗線o既人辦
失勢冇得連任後日日喺facebook發癲博反彈

下，擺明奉命幫妹妹啦，佢d招數同共產狗有乜分別

根本無人聽條廢老支笛
咁梗係燒唔到佢啦

廢老每日好勤力睇蘋果日報的廣告

點解仲會有人咁天真？
梁振英呢個賤人害足香港三十年
何君妖都係佢啲馬仔